香港眾志採購十萬口罩運抵香港！

【十萬口罩運抵香港】

經過連日緊張跟進，眾志從美國採購的100,000個口罩，現已安全到埗兼順利清關，剛趕赴機場取貨，終於可跟大家宣布這項好消息！

綜合國際情勢，中國商人持續炒賣，近乎壟斷全球口罩，港人採購工作可謂相當艱難。記得袁嘉蔚 Tiffany Yuen在新年期間亦找我，表示不少區議員團購訂單均被取消。幸好有賴過去數年國際游說工作，累積了在華盛頓的連結，加上一眾海外港人的熱心幫忙，才能將大批口罩運抵香港。

眾志常委Tobias Leung在上月底開始接觸銷售渠道，花了好些時間查證生產商品牌，確保合乎國際規格，達致實際防疫功用。同一時間，我們在本地預備大批資金，以最短時間電匯到美國，阻止中國大陸以即時現金交易「搶單」。

過程實在幾經波折，中港政府抗疫不力，我們擔心口罩成為搶劫目標。而近期飛往香港的航班大幅減少，貨櫃位亦變得非常罕有，需比平時多付三至四倍的價錢，才有航空公司願意承運。

即使如此，眾志也決定保持低調，選擇自行承擔巨額運費，不公開募資，讓香港人不用「捱貴口罩」！

感激 HKDC - Hong Kong Democracy Council US、NY4HK - New Yorkers Supporting Hong Kong的Anna Cheung和她的伙伴，包括紐約“七索姐姐”及“思情黃種人”，在過程中提供最大的協助，包括聯同在美港人連夜協助監督運輸，確保貨品安全上機。正所謂得道多助，經年累月努力的民間連結工作，證明不只政府和建制商界，黃色陣營的國際戰線一樣為香港人「做到嘢」！

這批次的十萬個口罩，部分會交由友好民主派區議員協助社區有需要人士，其餘會在眾志網店（ ）以低於成本價發售，請大家留意著香港眾志短期內的公佈。

香港眾志 Demosistō會繼續透過累積得來的國際網絡，在全球採購口罩，希望能盡快為香港人帶來好消息！

#眾志國際連結 #康復香港 #時代抗疫

幾多廢老會買

唔好又優先派比廢老阿 班友明明唔出街都得
要比醫護同低收入真香港人先

眾志個網香左

個網即刻收咗皮

邊個賣比廢老邊個就係鬼!

優先賣俾學生先

如果再派俾藍尸咁同政府有咩分別...

ddos

學生唔駛返學、唔駛開工，又精壯，點解要賣俾佢地？係都醫護啦

其實唔係好明，既然廢老藍絲係敵人
點解仲要大愛撚上身
抱住救人先既道德觀念

求屌醒

黃絲捐錢蝕賣比藍絲

仲俾醫護！？

次次出嚟屌嗰班偽善左膠買裝俾醫護入境，就有一大班道德高地撚衝出嚟護航

屌你老味，提供保護裝備係顧主嘅責任，唔係市民
照足安全指引，口罩一除就掉，要裝就問顧主拎，冇就唔出房唔開工
完全合法合情合理，要嘈自己去同勞工處嘈
冇裝俾顧員就自己揾林鄭自己揾狗

成班智障仲買口罩俾醫護俾入境拎光環自我感覺良好
帶私貨嘢俾錢返工

屌你老味原來送晒啲防護用品俾支那，班黃絲就會幫你買
我係港共我就全撚部送晒上去領功喇
橫掂唔俾裝你你都會自己搞掂

點解唔係學生先?政權諸多打壓學生，抽起大學生褔利，攻打大學殺絕知識份子，依家就係要用黃色經濟圈去建立年青人社會。

俾醫護先?藍絲蝗護死全家。

收皮啦垃圾左膠
醫護要裝係應該去揾佢嘅顧主啊on99
顧主提供唔到，唔係零裝做嘢，唔係自購裝備做嘢

係咪撚做嘢啊

因為大愛左膠又上晒身
同私了嘅時候拉住手足叫「唔好打喇打死人喇」嘅人一撚樣
香港咁撚多鍾意企道德高地嘅左膠，真係冇撚得救

岩
學生會識分配口罩俾有需要嘅人